唔好諗留定走先會贏，其實你點都係輸

根本一開始就比中共set出黎既是否問題限死左，你無論選擇邊個佢都一樣贏

走，議會順利過法案，冇曬反對雜音，斷你一年資金

留，盡情分化本土泛民，拎你黎做花瓶恥笑

唔該跳出框框，唔好係敵人設既戰場上打

要求重啟選舉又好，繼續打國際線又好，總之唔好繼續係敵人幫你set既框度繼續玩

係
要走咪走要留咪留
反正對大局都冇影響
唔明嘈嚟做乜